每次都阿媽嘈完交都會後悔

我都知佢做所有野出發點都係關心我
但有時真係令人好炆好燥
成日借d意偷睇我櫃桶
一有d咩事又周圍問親戚 明明我唔想將件事揚開
同一樣野叫左佢唔好咁做 但永遠都唔聽 第二日照做
個刻真係忍唔住爆曬出黎狂罵
今朝先罵完 宜家夜晚執野無意中見到小學d功課同相簿
我係入面寫媽媽有幾好 要努力報答媽媽
而每一張我細個既相背後 都有阿媽寫既記錄 攝於幾年幾月 希望阿仔快高長大
唉 即刻好內疚今朝罵得咁大聲
其實我真係唔想咁罵你 但我牛脾氣好難改 好難忍 只係想你聽我一次話 唔好做d令我嬲既野姐

都唔知由幾時開始 我同你既交流除左今晚食咩 幾點翻 就係為d小事罵交 好憎自己 點解唔可以躺開心扉 同阿媽變翻以前咁frd

你要體諒佢
但同時要諗下咩原因導致佢咁
會唔會可能精神健康出現問題
定純綷更好年期暴躁

我明 每次用d衰語氣對住阿媽之後都會好內疚
但當下真係忍唔到

我都會 次次都好內疚

唉一樣
有時仲爆哂粗 明明好少事
但真係好煩
點先可以改善

嗰刻你同阿媽嘈實忍唔到
除非你eq好高
之後內疚因為你都知自己有唔啱
我都會咁
有啲人話閙交嗰陣
其中一方行開下會好啲
下次可以試下 （或者返入房）

以前都同呀媽每晚喊交 喊到好癡線 嗰下先中三
後尾靠中學missy同我地傾先解決咗
揾第三者幫下手啦

下 偷睇你野喎 唔係唔鬧呀？
要friend到都要佢識基本尊重啦

miss點幫？

屌 前排都係 嘈到喊 兩個都喊 第二日fd翻

I know that feel bro
但個下真係控制唔到情緒
次次都係之後諗返覺得自己過份左

我頭先都同媽咪嘈交 我都講咗啲好後悔嘅說話
衝動同火遮眼呢家嘢真係好撚濕鳩

基本尊重都唔識就算9數啦